====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ces conditions matérielles d ' une vie heureuse , l ' observation de ce qui s ' est passé en région de Paris depuis vingt ans , pour ne pas remonter plus loin , montre à l ' évidence qu ' elles ne se créent pas spontanément .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

